林奠：一國兩制不可行

要服務兩個主人香港人+中央既政治空間非常非常有限，即係講到明一國兩制有bug根本執行唔到！換言之一國兩制只係不切實際, execution 上係唔work既。

佢係呼籲緊國際社會唔好信一國兩制，連佢咁叻年年考第一都做唔到，一定冇人做到 。明顯制度有問題！

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義